唔覺唔覺，越來越接近全民罷工

教育局宣佈停課
好多主要幹道變成石春路，荆莿路
封左十幾個黨鐵站
東鐵線半廢

距離目標不遠矣

推

借位，請幫推文宣方向

老細問我有冇try my best去返工
點拆？

其實差港島就攪掂

但我尋日返唔到今日返到喎

答：i did

佢請你搭的士？

南區撚表示活喺平行時空

的士都call唔到
叫老細咁叻包架旅遊巴接同事返工囉

tried , my bad

有咩要拆？話tried

推

差好遠，你要搞清楚最終目標係要所有和理非覺醒罷工，而唔係要手足冒風險去幫佢地被罷工。

真正嘅成功係要組織工會，全民無限期三罷！！！

唔覺
中環好多人仲返到工

Try緊喇 try到聽日

對，工會先係重點
罷工有基本生活補貼
成班人一齊先有實力同港共deal
而家係過渡期，但一樣重要

北區都係返唔到

希望社會最終會將壓力轉移畀特區政府

只可以話接近全被罷工，難聽啲講係被逼罷工。

今日返到工了

返到
凌晨12點開始踩單車

仲有，股市照開，出入口物流唔見大影響，就得小市民被罷工，有乜直得咁開心。

好需要黨鐵配合

未夠 冇巴士冇黨鐵 起碼先叫全民罷工

出去影啲相比佢睇啦

大把人仲想返工
對唔住 想放下負

問返佢有無try his best保護員工安全？
無設立home office係佢無遠見。

搭lift都無人

要體諒下租緊屋/供緊樓/養緊小朋友之類，的確唔係話罷就罷
有左工會有津貼就唔同講法
咁人的確唔可能煉仙咩都唔食又唔駛住

黨鐵要人呀

唔算
要全黃既自發參與罷工先成功
依家佢地只係freerider

幫幫手藍色線，成朝都暢通無阻

加油各位💪🏻💪🏻

尋日無巴士就係

為左已經犧牲嘅手足 大家要繼續落去

愈黎愈多人死同受重傷
攻大學開真槍
咁仲唔罷就冷血

但依家仲有好多燃様返工

重差港島交通呀！要專心破壞港島黨鐵⋯唔系要佢唔停站⋯系要佢架車開唔到⋯

仲有船吖！！！

成班人動物大遷徙咁行去搭船

眼見啲同事今日回復正常返工......

西隧唔係主要道路?暢順過平時

要令所有人個心都想罷工

尋日似d
今日有巴士 好多人去左番工

游下車河咁 諗起都爽
塞呀塞

點解重要停留晚上街頭抗爭

集中晒路面地鐵今日失焦
唔夠人。

無左校服軍今日番到

目標在望

我身邊最少5個呢三日無返工
港鐵停亂射煙又封站返唔到工

which district ?

唔覺，擔心民意反彈

己經第4日唔洗返工
朝朝出去幫手塞

agreed

話港豬都侮辱左豬

似係放任大學生佔領 有合理性攻入去
覺得社會都會接受

攻入去會拉哂咁多位活躍人士
大家小心

每日做就愈黎愈多人罷
被罷工既人會想盡辦法每日被罷工
我就係例子

本來我搭車經紅隧過海返工，而家佢兜路行東隧，
雖然兜遠左，但係一樣返到工
好彩東隧未封呀
我真係好鍾意返工架

你可以答：try 你老母breast ar

今日反而易出去過琴日
巴士多咗線開同埋東鐵最重要嗰幾個站都仲有開

今日都係要返工

停課無晒校巴條路順好多

覺啊
2日都唔洗返工,勁爽
但依然有唔少廢老好熱心返工,大家繼續努力

.

大把人排隊上班中都叫全民罷工？

唔覺，大把新界同九龍人可以入港島返工

你仲好意思出黎講

我都想咁講

仲有好多廢老廢中清RB啊
我地仲打緊

tried no transportation

有

尖沙咀 一樣咁多人番工

被罷同主動罷兩回事黎

唔覺960 好順

完全塞死晒

佢循例問你 你咪循例答返佢

今日真係少左人，我屋企人全部返到

完全係
星期二係銅鑼灣放工紅van
一搭搭左成十二個鐘
那夜凌晨⋯

好多港豬屌示威 文宣準備好洗地未

要再早啲開始塞
今朝感覺幾順

小巴仍然運作得好好

同埋大家要重温下面個post:
遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

其實好多人返到工

好多人返到
九巴啲車大部分都出到

我公司就係咁

答：FUCK OFF

搞笑? 一車車返工, 仲聽到話快過平時

拆路障打卡, 再搬返出路

東鐵要停到大圍呀！！手足們！
停到大圍就一野罷咗好多人工

真係唔覺 唔覺 囉

Home office

事實上係好多人仲返到
唔好打j

勇武及和理非切勿分化 運動正值抗爭週期關鍵時刻 【抗爭理論】
(雖然都三個月前)

Push

唔覺
宜家越來越多人返工

公司有無try the best去提供支援同保障員工人身安全先

吓，真係仲有人返工㗎？

正常方式 i have done everything i could
賄賂方式dont speak, 搓my breast sin

唔啱聽嘅嘢聽唔聽?

完全唔覺
而家交通亂成咁
但絕大部份都只係遲到
而唔係直接被擺
我哋要再檢討下
究竟非自愿嘅擺工係咪會work
或者得罪講句
究竟中下階層嘅市民返唔返到工
係咪真係對政府有威脅
用鐵用巴士要跨區返工嘅大多數都係中下層
而家好似係搞到佢哋多過搞到真係對香港經濟有影響嘅人
唔好再話民意唔重要
中下層嘅市民正正就係最容易轉立場嘅人
讀書普遍冇上層市民多,自然批判能力較低
如果我哋完全失去呢班人
真係冇問題?

格硬令人返唔到就等於全港擺工?
係時間轉下
例如 港交所?

預左俾人屌

搓左my beast

今日好多人又返工了

屯門公路呢

唔少公司已經要求員工早返早放
例如返7放4
因為橫掂交通問題都要早放啲人就不如順理成章叫埋你早返

除非一直塞過夜否則被罷工嗰班會慢慢流失返番工

佢姐係叫你行番工啊
我呢幾日都行到仆街

唔覺 仲未夠
黎明行動

I did
但老闆你有無猜your breast去俾最好既人工同福利員工？

有巴士好難返唔到工

你依幾日匿左係屋企？
出黎幫下手啦
如果你係中大嘅我講聲對唔住先